D文宣係米俾人拉曬？

點解無左兩個月前d文宣？行動圖極少，長輩圖都冇，29/9 1/10 文宣無影，做咩啊？放棄來香港人？

♥國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你♥

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單